{
    "Max": "최대",
    "Portfolio balance": "포트폴리오 균형",
    "ID:": "ID:",
    "Profile": "프로필",
    "Limits & Verification": "제한 및 확인",
    "Transactions": "업무",
    "Preferences": "환경 설정",
    "Security": "보안",
    "Join Commnunity": "commNunity에 가입하십시오",
    "About": "에 대한",
    "Log Out": "로그 아웃",
    "Address Copied": "복사 된 주소",
    "{Arg} Address": "{Arg} 주소",
    "Copy": "복사",
    "Access to camera and Photos denied": "카메라 및 사진에 대한 액세스가 거부되었습니다",
    "Location data is not available on device": "위치 데이터는 장치에서 사용할 수 없습니다",
    "Please fill up all the cells properly": "모든 세포를 제대로 작성하십시오",
    "Cancel": "취소",
    "settings": "설정",
    "Please re-enable your Biometrics": "바이오 메트릭을 다시 활성화하십시오",
    "Please authenticate": "인증 해주세요",
    "Swap {Arg}": "스왑 {Arg}",
    "Get Started": "시작하다",
    "Sign In": "로그인",
    "Create Account": "계정 만들기",
    "First Name": "이름",
    "Last Name": "성",
    "Email": "이메일",
    "Phone": "핸드폰",
    "Referral Code": "추천 코드",
    "Password": "비밀번호",
    "Confirm Password": "비밀번호 확인",
    "I certify that I am 18 years of age or older, and I agree to the ": "나는 18 세 이상이며, 나는",
    "User Agreement": "사용자 계약",
    "and": "그리고",
    "Privacy Policy": "개인 정보 정책",
    "Already have an account?": "이미 계정이 있습니까?",
    "Ok": "확인",
    "Accept to User Agreement": "사용자 계약에 동의하십시오",
    "Something went wrong": "무언가가 잘못되었습니다",
    "Sign in to ": "에 로그인하십시오",
    "Reset Password": "암호를 재설정",
    "Login": "로그인",
    "Forgot Password": "비밀번호를 잊으 셨나요",
    "Don't have an account? ": "계정이 없습니까?",
    "Sign Up": "가입하기",
    "Send": "보내다",
    "Recipient Address": "받는 사람 주소",
    "Paste": "반죽",
    "Amount": "양",
    "{Arg} Wallet": "{Arg} 지갑",
    "Transfer": "옮기다",
    "Asset": "유산",
    "From": "에서",
    "To": "NS",
    "Network Fee": "네트워크 요금",
    "Max Total": "최대 합계",
    "Authenticate": "인증",
    "Enter Passcode": "암호를 입력하십시오",
    "Invalid Code Length": "잘못된 코드 길이",
    "Wrong Passcode": "잘못된 암호",
    "Transaction Sent": "트랜잭션이 보냈습니다",
    "Transaction Failed": "거래 실패",
    "Scan Address": "주소를 스캔하십시오",
    "Get {Arg} in ": "{Arg}에 가져 오십시오",
    "You will earn {Arg1} when your friend buys or sells {Arg2} of Crypto": "당신의 친구가 crypto의 {Arg2}를 사거나 팔 때 {Arg1} {Arg1}을 벌 것입니다.",
    "Copied": "복사",
    "Reward": "보상",
    "Confirmed": "확인되었다",
    "UnConfirmed": "미확인",
    "Request": "요구",
    "Hi, use my refcode {Arg1} to register and trade crypto seamlessy at {Arg2}, visit {Arg3} for more info.": "안녕하세요, {Arg2} {Arg2}에서 crypto siffort를 등록하고 거래하려면 내 refcode {Arg1}를 사용하여 {Arg3}를 방문하십시오.",
    "Share": "공유하다",
    "Terms and Conditions": "이용 약관",
    "Receive {Arg}": "받는 {Arg}",
    "Hi, send me some {Arg1} using my address {Arg2} on {Arg3}, download the app via {Arg4}": "안녕하세요, {Arg3}에 내 주소 {Arg2}를 사용하여 {Arg1} {Arg4}를 통해 앱을 다운로드하십시오.",
    "OTP Required": "OTP가 필요합니다",
    "Further Authentication is required to proceed": "계속하려면 추가 인증이 필요합니다",
    "SMS": "SMS.",
    "OTP": "otp.",
    "Google": "Google",
    "Go Back": "돌아왔다",
    "OTP Incorrect": "OTP가 잘못되었습니다",
    "Notifications": "알림",
    "It's Empty Here": "여기에 비어 있습니다",
    "Seems we haven't gotten any notification": "우리가 알림을받지 못한 것 같습니다",
    "News Latest": "뉴스 최신",
    "Source": "원천",
    "Time": "시간",
    "Description": "설명",
    "Read More ...": "자세히보기 ...",
    "Exceeded Limit, try in a minutes time": "초과 한도, 시간 내에 시도하십시오",
    "Exceeded Limit, try after {Arg} minutes": "초과 한도, {Arg} 분 후 시도하십시오",
    "Price Today": "오늘 가격",
    "View All": "모두보기",
    "Top Movers": "최고의 발동기",
    "Earn Rewards": "보상을 받으십시오",
    "Invite a friend to {Arg1} and you will get {Arg2}": "친구에게 {Arg1}에 초대하고 {Arg2}를 얻을 것입니다.",
    "All Coins": "모든 동전",
    "History": "역사",
    "Get busy, carry out some transactions": "바쁜, 일부 거래를 수행하십시오",
    "Trade Crypto": "무역 암호화",
    "Buy": "구입",
    "Sell": "팔다",
    "Coin": "동전",
    "Google Pay": "Google Pay.",
    "Card": "카드",
    "Apple Pay": "애플 페이",
    "Make Payment to the account below": "아래의 계정으로 지불하십시오",
    "Bank Name": "은행 이름",
    "Account Name": "계정 이름",
    "Account Number": "계좌 번호",
    "I've Paid": "나는 돈을 지불했다",
    "Approve Payment": "지불을 승인하십시오",
    "Transaction failed": "거래 실패",
    "Sell Request Placed": "판매 요청을 판매하십시오",
    "Payment Method": "지불 방법",
    "To Sell": "팔다",
    "To Buy": "구매",
    "Receiving Method": "수신 방법",
    "Ensure you have filled in payment details for the method choosen.": "선택한 방법에 대한 지불 세부 사항을 채우는지 확인하십시오.",
    "Next": "다음",
    "Home": "집",
    "Portfolio": "포트폴리오",
    "Crypto": "크롤티노",
    "Buy or Sell Crypto via Card, Bank or Paypal": "카드, 은행 또는 페이팔을 통해 Crypto 구매 또는 판매",
    "Exchange one coin for another": "다른 동전을 교환하십시오",
    "Send Crypto to another wallet": "crypto를 다른 지갑에 보내십시오",
    "Receive Crypto from another wallet": "다른 지갑에서 암호화를받습니다",
    "Activities": "활동",
    "Account": "계정",
    "Device": "장치",
    "Ip": "IP.",
    "Location": "위치",
    "Country": "국가",
    "Date": "날짜",
    "All Transactions": "모든 거래 창구",
    "{Arg1} Order Ref: {Arg2}": "{Arg1} 주문 ref : {Arg2}",
    "Enter New Passcode": "새 암호를 입력하십시오",
    "App Lock": "앱 잠금 장치",
    "Require Authentication": "인증이 필요합니다",
    "Privacy Mode": "개인 정보 모드",
    "Hide Portfolio Balance": "포트폴리오 균형 숨기기",
    "2 Factor Auth": "2 인자 auth.",
    "Biometrics": "생체 인식",
    "Unlock with Fingerprint": "지문으로 잠금을 해제하십시오",
    "Unlock with Face ID": "얼굴 ID로 잠금을 해제하십시오",
    "Transaction Signing": "거래 서명",
    "Authenticate transactions": "트랜잭션을 인증합니다",
    "Edit password, or disable account": "암호를 편집하거나 계정을 비활성화하십시오",
    "App Lock Disabled": "앱 잠금 장치가 비활성화되었습니다",
    "Re-enter Passcode": "암호를 다시 입력하십시오",
    "App Lock Enabled": "앱 잠금 기능이 활성화되었습니다",
    "Passcodes don't match": "암호가 일치하지 않습니다",
    "Personal": "개인의",
    "Financials": "재무",
    "Update": "업데이트",
    "Bank": "은행",
    "Bank Sort Code": "은행 분류 코드",
    "Paypal": "페이팔",
    "Payoneer": "지불 자",
    "Beneficiary Name": "수취인 이름",
    "Routing/Bank/Sort Code": "라우팅 / 은행 / 정렬 코드",
    "Account Type": "계정 유형",
    "Theme": "주제",
    "Currency": "통화",
    "Language": "언어",
    "Manage": "관리하다",
    "Activate": "활성화",
    "Enable": "할 수있게하다",
    "Two-Factor authentication keeps your wallet safer by using both your password and an authentication app to sign in.": "이중 인증은 암호와 인증 앱을 모두 사용하여 지갑을 안전하게 유지합니다.",
    "Enter Your Phone Number, a verification SMS will be sent to the provided number.": "전화 번호를 입력하면 확인 SMS가 제공된 숫자로 전송됩니다.",
    "Phone Field is Blank": "전화 필드가 비어 있습니다",
    "A 6-Digit OTP has been sent to {Arg}, please get code and input below": "6 자리 OTP가 {Arg}에 전송되었습니다. 아래에 코드를 가져와 입력하십시오.",
    "Account Verification": "계정 확인",
    "It is mandatory that financial institutions know their customers, hence a KYC is necessary to verify that you are who you say you are. ": "금융 기관이 고객을 알고있는 것은 필수적이며, 따라서 KYC는 당신이 당신이 말하는 사람이라는 것을 확인하는 데 필요합니다.",
    "Be rest assured that the information provided by you will be stored securely and only used for ID verification and nothing more.": "귀하가 제공 한 정보가 안전하게 보관하고 ID 검증 및 더 이상 사용하기 위해서만 사용됩니다.",
    "KYC & AML Compliance": "KYC & AML 준수",
    "Start Verification": "확인을 시작하십시오",
    "Under Review": "검토 중이다",
    "Please wait while your documents are being reviewed": "문서가 검토되는 동안 기다려주십시오",
    "Congratulations": "축하합니다",
    "Your documents have been approved.": "문서가 승인되었습니다.",
    "Identity Verification": "신원 확인",
    "Full Name": "성명",
    "City": "도시",
    "State": "상태",
    "Date Of Birth": "생일",
    "Document Type:": "문서 유형:",
    "Document No.": "문서 번호.",
    "Back": "뒤",
    "Scan a Document": "문서를 검사하십시오",
    "Verify": "검증",
    "You informations have been successfully sent, and is being reviewed.": "정보가 성공적으로 전송되었으며 검토 중입니다.",
    "To get started, download the Google authenticator app": "시작하려면 Google Authenticator 앱을 다운로드하십시오",
    "If you have downloaded the Google Auth app, or already have it installed, Tap to copy this key and enter it into your preferred authentication app.": "Google Auth 앱을 다운로드했거나 이미 설치 한 경우이 키를 복사하여 원하는 인증 앱에 입력하십시오.",
    "I've Done this": "나는 이것을 해왔다",
    "Enter Your Email, a verification Code will be sent to the provided mail.": "이메일을 입력하면 인증 코드가 제공된 메일로 보내집니다.",
    "Join Community": "커뮤니티에 가입하십시오",
    "Account Security": "계정 보안",
    "Passsword": "패스웨어",
    "Change Password": "암호 변경",
    "Disable Account": "계정을 비활성화하십시오",
    "Delete Account": "계정 삭제",
    "Current Password": "현재 비밀번호",
    "New Password": "새 비밀번호",
    "You are about to disable your account,this means you can not send out coins from your wallet (Both transfer and sell) for the next {Arg} days.": "귀하는 귀하의 계정을 비활성화하려고합니다. 즉, 다음 {Arg} 일 동안 지갑 (전송 및 판매)에서 동전을 보낼 수 없다는 것을 의미합니다.",
    "Go Back!": "돌아 가라!",
    "Disable!": "장애를 입히다!",
    "You are about to delete your account with {Arg}, this will erase all your datas with us, and as such, you may lose funds associated with your account": "{Arg}로 계정을 삭제하려고합니다. 이것은 우리와 함께 모든 데이터를 지울 것으로 예상되므로 계정과 관련된 자금을 잃을 수 있습니다.",
    "N:B: This process is irreversible": "N : B :이 과정은 돌이킬 수 없습니다",
    "I Understand Delete!": "삭제를 이해합니다!",
    "Help Center": "지원 센터",
    "FAQs": "FAQs.",
    "Terms of Service": "서비스 약관",
    "Support": "지원하다",
    "Make a Suggestion": "제안을하십시오",
    "App Version {Arg}": "앱 버전 {Arg}",
    "Choose a Provider": "공급자를 선택하십시오",
    "Receive OTP via": "VIA를 받으십시오",
    "Authenticator App": "Authenticator App.",
    "OTP is Required": "OTP가 필요합니다",
    "Invalid OTP lenght": "잘못된 OTP Lenght.",
    "Invalid Input": "잘못된 입력",
    "Invalid name length": "잘못된 이름 길이",
    "is Required": "필요합니다",
    "Upper,Lower Case, Number and Special chars": "상단, 소문자, 숫자 및 특수 문자",
    "Passwords don't match": "암호가 일치하지 않습니다",
    "Otp don't match input": "OTP는 입력과 일치하지 않습니다",
    "Invalid amount": "잘못된 금액",
    "Amount less than minimum": "최소량 미만",
    "Amount greater than maximum": "최대 금액은 최대 값입니다",
    "Amount greater than balance": "금액은 잔액보다 큰 것입니다",
    "Invalid Address": "잘못된 주소",
    "Payment sent": "지불 전송",
    "Charge was successful. Ref:": "충전이 성공했습니다. Ref :",
    "Failed:": "실패한:",
    "Unsupported Currency Type": "지원되지 않는 통화 유형",
    "ERROR:": "오류:",
    "Purchase of coin worth": "동전 가치를 구입하십시오",
    "Failed updating OTP": "OTP를 업데이트하지 못했습니다",
    "Deactivate": "비활성화하십시오",
    "Are you sure you want to go back?": "다시 가고 싶습니까?",
    "Yes": "예",
    "No": "아니요",
    "Require {Arg} OTP to authenticate transactions": "트랜잭션을 인증하려면 {Arg} OTP가 필요합니다",
    "Require {Arg} OTP for login": "로그인을 위해 {Arg} OTP가 필요합니다",
    "Select": "선택하다",
    "Password updated successfully": "암호가 성공적으로 업데이트되었습니다",
    "Wrong password": "잘못된 비밀번호",
    "Account Deleted": "계정 삭제되었습니다",
    "Enabled successfully": "성공적으로 활성화되었습니다",
    "Disable end time not elapsed yet": "아직 경과되지 않은 종료 시간 사용 안 함",
    "Disabled successfully": "성공적으로 사용 중지됨",
    "User does not exist": "사용자가 존재하지 않습니다",
    "User has active OTP": "사용자는 활성 OTP가 있습니다",
    "OTP has expired, request another.": "OTP가 만료되었으며 다른 요청을 요청했습니다.",
    "OTP is correct": "OTP가 정확합니다",
    "Invalid OTP entered": "잘못된 OTP가 입력되었습니다",
    "Has code already": "코드가 이미 있습니다",
    "No record": "어떤 기록도 없다",
    "2FA not activated yet": "2FA는 아직 활성화되지 않았습니다",
    "2FA updated": "2FA 업데이트 됨",
    "2FA activated": "2FA 활성화",
    "2FA deactivated": "2FA 비활성화되었습니다",
    "Bonus Payout Request placed": "보너스 지불금 요청",
    "Not enough referral balance": "추천 균형이 충분하지 않습니다",
    "Reset mail has been sent successfully": "메일 재설정이 성공적으로 전송되었습니다",
    "Too many login attempts, try again after 1hr": "로그인 시도가 너무 많아서 1 시간 후에 다시 시도하십시오",
    "You account is blocked": "계정이 차단되었습니다",
    "Please verify your mail": "메일을 확인하십시오",
    "Password correct": "암호 올바른",
    "Check your email to verify your new account": "새 계정을 확인하려면 이메일을 확인하십시오",
    "Account activity added": "계정 활동이 추가되었습니다",
    "Device history added": "장치 이력이 추가되었습니다",
    "No user with referalCode": "추천 코드가있는 사용자가 없습니다",
    "User has been referred": "사용자가 참조되었습니다",
    "Transaction added": "거래가 추가되었습니다",
    "Wallet added": "지갑이 추가되었습니다",
    "Bank Details Updated": "은행 세부 정보가 업데이트되었습니다",
    "Payooneer Info Updated": "Payooneer 정보가 업데이트되었습니다",
    "Paypal Info Updated": "PayPal 정보가 업데이트되었습니다",
    "Profile Update successful": "프로필 업데이트 성공적인 업데이트",
    "english": "영어",
    "french": "프랑스 국민",
    "japanese": "일본어",
    "chinese": "중국인",
    "hindi": "힌디 어",
    "russian": "러시아인",
    "korean": "한국인",
    "belgium": "벨기에",
    "german": "독일 사람",
    "spanish": "스페인의",
    "portuguese": "포르투갈 인",
    "indonesian": "인도네시아 인",
    "arabic": "아라비아 말",
    "Swap Request Sent Successfully": "스왑 요청이 성공적으로 전송되었습니다",
    "Swap Request failed": "스왑 요청이 실패했습니다",
    "New Login to account": "계정에 대한 새로운 로그인",
    "Registered an account": "계정 등록",
    "Requested a password reset": "암호 재설정을 요청했습니다",
    "Changed your password": "암호를 변경했습니다",
    "Swapped some coins": "약간의 동전을 쌓았습니다",
    "Purchased some coins": "일부 동전을 구입했습니다",
    "Sold some coins": "약간의 동전을 팔았습니다",
    "Sent some coins": "약간의 동전을 보냈습니다",
    "Received some coins": "약간의 동전을 받았습니다",
    "You have disabled your account": "귀하는 귀하의 계정을 비활성화했습니다",
    "You have enabled your account": "귀하는 귀하의 계정을 활성화했습니다",
    "You have updated your account": "귀하는 귀하의 계정을 업데이트했습니다",
    "You have requested for referral payout": "당신은 추천 지불금을 요청했습니다",
    "forget password": "비밀번호 분실",
    "Success!": "성공!",
    "Invalid Code": "유효하지 않은 코드",
    "Invalid Email": "잘못된 이메일",
    "Payment Error": "지불 오류",
    "Field": "들",
    "Name": "이름",
    "Facebook": "페이스 북에서",
    "Instagram": "인스 타 그램",
    "Twitter": "트위터",
    "Telegram": "전보",
    "Reddit": "reddit.",
    "Youtube": "youtube.",
    "Medium": "중간",
    "Register": "등록하다",
    "Delete": "삭제",
    "Disable": "장애를 입히다",
    "Forget password": "비밀번호 분실",
    "Change password": "암호 변경",
    "Swap": "교환",
    "Receive": "받다",
    "OTP sent successfully": "OTP가 성공적으로 전송되었습니다",
    "You are about to Log Out": "당신은 로그 아웃하려고합니다",
    "user exist": "사용자 존재 함",
    "Seen": "봤다",
    "Do More with Crypto": "Crypto와 더 많은 일을하십시오",
    "Create an account, in one easy, straightforward step.": "쉽게 간단한 단계로 계정을 만듭니다.",
    "Your Wallet, Your Funds": "지갑, 당신의 기금",
    "Instantly own a secure wallet, to manage or store your favourite assets.": "가장 좋아하는 자산을 관리하거나 저장하기 위해 안전한 지갑을 즉시 소유하고 있습니다.",
    "Let it Flow": "그것을 흐르게하십시오",
    "Seamlessly send, or receive Cryptocurrencies.": "원활하게 보내거나 암호화를받습니다.",
    "Go Shopping": "쇼핑을하십시오",
    "Confidently, Buy or Sell your Coins, via variety of payment methods.": "자신있게 다양한 지불 방법을 통해 동전을 구입하거나 판매하십시오.",
    "Safety First": "안전 제일",
    "You data is secure by  NASA level encryption, plus SMS, Google, and Email OTP extra layer.": "데이터는 NASA 수준 암호화, SMS, Google 및 이메일 OTP Edit Layer에 의해 안전합니다.",
    "Skip": "건너 뛰다",
    "Done": "완료"
}